[ios][android] 陰陽師妖怪屋

有冇人玩？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

玩乜

an9 16號先有

幾有趣

又幾好玩

唔錯

lm

我抽到天狗同荒川就開

用個張卷抽到酒吞
想問下勁唔勁嫁？要唔要再重刷？

張驚幾好玩
但d剪刀比得好撚度叔

招大技噴火幾勁

宜家有兩個account
一個係酒吞 可以升3星
另一個係青行燈

想問下建議玩邊隻呀？

青行燈清怪快過酒吞，打boss就兩隻差唔多。既然你隻酒吞升到三星，似乎玩酒吞好啲

隻GAME玩D咩

禁室培育

1隻3星妖刀姬 1隻3星小鹿 青行燈 酒吞

Sp果隻好撚勁

你地有冇中隊伍bug

即係點

ios同android係咪同一個ser

大陸驚留返比大陸閪玩

不了

LM, 幾好玩, 但而家得隻大天狗

Ssr 呢隻驚都幾易中 係咁送千代紙